蘇斯克查：美斯係唔同卡士

美斯（Lionel Messi）
【Now Sports-體育】曼聯魯營大敗出局，蘇斯克查承認美斯卡士不同，輸得心服口服。

「我必需說美斯（Lionel Messi）屬頂級質素，他當然就是分野所在。在0:2的時候，比賽就完結。」蘇斯克查在曼聯周二歐聯8強次回合負巴塞隆拿0:3，兩回合總計大敗0:4出局後說。「他的卡士不同，他與基斯坦奴朗拿度是過去10年的最佳球員，所有人都同意，美斯展示出質素。」

「我們需要達到巴塞隆拿的水平，我們可以達到，但有很多工作需要做。如果我們想重返曼聯真正的水平，真正的傳統，就必需挑戰巴塞隆拿。」他續說：「我們得重建球隊，今夏會作出一些收購。」

曼聯本季緣盡各項錦標，球季餘下目標是爭取前4，重返這個舞台：「我們想來季再參與這種比賽，所以面前是重要的一星期。」紅魔未來硬仗連場，先於周末作客愛華頓，到下星期要鬥曼城及車路士。